喂連狗 我地既關蛇成日話以死相搏算不算煽動他人自殺？

做野啦
仲唔ban人
唔洗你做牙

最重要的係關蛇坐緊冷氣房叫人搏命

關sir 自己坐係屋企嘆冷氣, 叫人以死相搏

師兄咁認真

要和誼了

你係第3個

牙同呀唔識分？

呢到你話事牙
我想打咩字就打咩字

關sir 個死肥仔累人累物